{
  "sguala": "小凶许运维",
  "CPU usage": "CPU 占用率",
  "Memory usage": "内存占用率",
  "Disk usage": "磁盘占用率",
  "Total size": "总大小",
  "Available size": "剩余空间",
  "Move to front": "移动到前面",
  "Edit server info": "编辑服务器信息",
  "Modify server info": "修改服务器信息",
  "Edit alerts": "编辑告警",
  "Remote file transfer": "远程文件传输",
  "Login terminal": "远程登录",
  "delete": "删除",
  "Total memory size": "内存总大小",
  "Available memory size": "内存剩余",
  "all": "所有",
  "All groups": "所有分组",
  "Select groups": "选择分组",
  "Add a remote server": "添加需要监控的服务器",
  "Enable": "启用",
  "CPU usage exceeds": "CPU 占用率超过",
  "for": "持续",
  "minute": "分钟",
  "Memory usage exceeds": "内存占用率超过",
  "Disk usage exceeds": "磁盘占用率超过",
  "Server disconnect for": "服务器连不上持续",
  "Email address for receiving alerts": "收件箱地址",
  "Alerts email of this server should not be resend in": "这个服务器的告警邮件",
  "minutes": "分钟内不用再发",
  "Save": "保存",
  "Name": "名称",
  "Name the server": "起个响亮的名字",
  "Group": "分组",
  "Set group name": "分组名称",
  "Server Address": "服务器地址",
  "IP or domain name": "IP 地址或域名",
  "Port": "端口号",
  "User name": "用户名",
  "Use password instead of private key": "使用密码，而不是私钥",
  "Password": "密码",
  "Private key": "私钥",
  "Content of private key (pem)": "私钥 PEM 文件内容粘贴到这里",
  "SMTP server": "服务器",
  "SMTP port": "SMTP 端口号",
  "Secure (TLS)": "安全连接",
  "Email address": "发件箱地址",
  "Email Password": "发件箱密码",
  "Etiquette": "礼，礼貌",
  "Load config": "导入服务器配置",
  "Export config": "导出配置文件",
  "Use hopping": "使用跳板",
  "Hopping Server": "跳板服务器",
  "Move to Front": "移动到前面"
}